P&D 賬號竟然賣到$1250😱

我都有咁上下，但唔玩洗咗

有嫌疑

咩年代啊
呢啲game中學嗰時玩下咪算囉

有人買先算啦

已售出喎

邊到有得賣？